# AnkietaWeb #

Aplikacja mająca za zadanie zarządzania ankietami dla prowadzących.

### Co znajduje się w repozytorium ? ###

* Cały kod aplikacji webowej

### Wykorzystane technologie ###

* Java
* Spring
* HTML5
* CSS 3
* Retrofit